哼！罷工 你班香港仆街一定唔撚夠薑

打我啦笨七
聽日夜晚十二點 我企喺政總畀你打
你班仆街一定唔夠膽

唔想樓主比人打，搵人去政總保護樓主

咪走呀
我聽日黎